914 愛丁堡廣場集會現場

1020

巴打辛苦晒
一陣有野做 今日出唔到嚟
聽日東角見

附近有野做一陣見

見有手足到左
我地暗你地在明

文宣新路線

同埋黨鐵大站齊齊唱歌有無得諗

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣